<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>Arquitectura CTTI. Generalitat de Catalunya </title>
    <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/sections/sgde/</link>
    <language>ca-es</language>
    
    
    <updated>Sat, 24 Jan 2015 17:11:42 &#43;0100</updated>

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
     
         
    <item>
      <title>
        
        Entorn desenvolupament. Actualització entorn versió 3.0.0
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-23-Entorn-desenvolupament-3.0.0/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-23-Entorn-desenvolupament-3.0.0/</guid>
      <description>Des de CS Canigó, amb l&#39;objectiu de proporcionar la millor experiència, s&#39;ha actualitzat el programari de l&#39;entorn de desenvolupament amb les últimes versions estables del programari alineades amb Canigó 3.4</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        STD. En servei nou entorn de Preproducció
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-16-std-en-servei-nou-entorn-pre/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-16-std-en-servei-nou-entorn-pre/</guid>
      <description>L&#39;últim trimestre del 2018 es va iniciar un projecte d&#39;actualització tecnològica del STD (Servei de Transformació de Documents), realitzant una rearquitectura per tal de millorar l&#39;aïllament de les diferents funcionalitats que es proporcionen i la seva escalabilitat. En data 15/04/2019 s&#39;ha posat en servei el nou entorn de Preproducció</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Suport Cloud. Actualització documentació
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-09-Welcome-pack-Suport-Cloud/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-09-Welcome-pack-Suport-Cloud/</guid>
      <description>Des de l&#39;oficina de Suport Cloud s&#39;ha realitzat una tasca important de millora de documentació, amb la finalitat que tant els proveïdors d&#39;aplicacions com la resta de participants en el cicle de vida d&#39;una aplicació al Cloud disposin del màxim d&#39;informació (tipus de clouds, plataformes disponibles, tasques d&#39;operacions, canals de comunicació, ...)</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Canigó. Publicació versió 3.4.0
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-03-29-actualitzacio-canigo-3_4_0/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-03-29-actualitzacio-canigo-3_4_0/</guid>
      <description>S&#39;ha publicat una nova versió de Canigó donant suport a Spring 5, Spring Boot 2 i nous paradigmes de programació. També s’inclou l’actualització del connector amb la Plataforma de Serveis de Gestió Documental (PSGD)</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Canigó. Roadmap del framework
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-roadmap-canigo/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-roadmap-canigo/</guid>
      <description>En aquesta notícia presentem el roadmap previst per les properes versions del framework Canigó</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        STD. Actualització tecnològica del servei
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-actualitzacio-tecnologica-std/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-actualitzacio-tecnologica-std/</guid>
      <description>L&#39;últim trimestre del 2018 es va iniciar un projecte d&#39;actualització tecnològica del STD (Servei de Transformació de Documents) que està previst que finalitzi a l&#39;Abril. També es realitza una rearquitectura per tal de millorar l&#39;aïllament de les diferents funcionalitats que es proporcionen i la seva escalabilitat. STD és el principal servei en el qual es recolza eCopia, servei de còpia autèntica de documents corporatiu de la Generalitat</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Oficina Tècnica de Canigó i Suport Cloud. Balanç 2018
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-01-10-OTCanigo-Balanc-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-01-10-OTCanigo-Balanc-2018/</guid>
      <description>Evolució dels serveis de l&#39;Oficina Tècnica de Canigó i Suport Cloud a l&#39;any 2018</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
          BLOG. 
        
        SD-WAN
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/blog/2018/11/201812SDWAN/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/blog/2018/11/201812SDWAN/</guid>
      <description>Fonaments de les SD-WAN per dummies</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Suport Cloud. Millores en el procés actualització imatges Docker
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-22-Suport-Cloud-Proces-actualitzacio-imatges-Docker/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-22-Suport-Cloud-Proces-actualitzacio-imatges-Docker/</guid>
      <description>Dintre del procés de millora continua dels processos de l&#39;Oficina de Suport Cloud, s&#39;han afegit al cicle de manteniment d&#39;imatges Docker eines que permeten automatitzar i millorar el procés. Aquesta millora permet una actualització més freqüent de les imatges certificades i una reducció de les vulnerabilitats presents a aquestes. Aprofitant la incorporació d&#39;aquesta millora s&#39;han actualitzat totes les imatges certificades i s&#39;ha creat noves versions d&#39;algunes d&#39;elles per una millor alineació amb el full de ruta del programari</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Revisió dels Principis d&#39;Arquitectura dels Sistemes d&#39;Informació
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-15-Actualitzacio-principis-arquitectura/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-15-Actualitzacio-principis-arquitectura/</guid>
      <description>Des d&#39;Arquitectura CTTI s&#39;ha realitzat una revisió dels principis. Recordar que aquests principis corresponen a les directrius a seguir en la construcció de sistemes d&#39;informació, i per tant, són els que es revisen per part de la Unitat d’Arquitectura en el moment de validar un DA (Document d&#39;Arquitectura)</description>
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
    <item>
      <title>STD - En servei nou entorn de PRE</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2019-04-16-std-en-servei-nou-entorn-pre/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2019-04-16-std-en-servei-nou-entorn-pre/</guid>
      <description>En data 15/04/2019 s&#39;ha posat en servei el nou entorn de Preproducció del servei STD. La data prevista per Producció és el 06/05/2019. Per a més informació podeu seguir l&#39;enllaç al títol d&#39;aquest mateix destacat</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dates actualització tecnològica STD</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2019-03-26-std-actualitzacio-tecnologica/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2019-03-26-std-actualitzacio-tecnologica/</guid>
      <description>La data prevista per l&#39;actualització tecnològica del servei STD a Producció és el 23/4. Durant els pròxims dies es comunicarà la data de posada en servei del nou entorn de Preproducció. Per a més informació podeu seguir l&#39;enllaç al títol d&#39;aquest mateix destacat</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SGDE. Actualització tecnològica del STD</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-09-27-SGDE-Actualitzacio-tecnologica-std/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-09-27-SGDE-Actualitzacio-tecnologica-std/</guid>
      <description>Durant el primer trimestre del 2019 està previst realitzar una actualització tecnològica del servei STD. Els diferents integradors rebran les comunicacions pertinents per ser informats de les dates més rellevants</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SGDE. Nou servei Formularis HTML5</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-06-25-nou-servei-formularis-html5/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jun 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-06-25-nou-servei-formularis-html5/</guid>
      <description>Gràcies a la incorporació d&#39;AEM (Adobe Experience Manager) com a producte base del servei, es posa a disposició de les aplicacions la possibilitat d&#39;utilitzar formularis HTML5 adaptatius (Adaptive Forms)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SGDE. Recordatori actualització entorn eFormularis PRO</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-05-18-sgde-recordatori-actualitzacio-eforms-pro/</link>
      <pubDate>Fri, 18 May 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-05-18-sgde-recordatori-actualitzacio-eforms-pro/</guid>
      <description>El dia 13 de Juny es farà efectiu el canvi d&#39;entorn de PRO d&#39;eFormularis derivat de l&#39;actualització tecnològica del servei. Es recomana a totes les aplicacions integradores finalitzar les proves dels seus formularis a PRE durant aquest mes de Maig</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SGDE. Comunicació dates disponibilitat nou entorn eFormularis</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-04-06-actualitzacio-eforms-aem/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Apr 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-04-06-actualitzacio-eforms-aem/</guid>
      <description>El 23/4 es farà efectiu el canvi d&#39;entorn de PRE d&#39;eFormularis. El STD (Sistema de Transformació de STD) també es veu afectat amb un canvi d&#39;IPs. Per l&#39;entorn de PRO el canvi d&#39;entorn està previst pel 11/6</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SGDE. Actualització de plataforma al servei d&#39;eFormularis</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-03-09-actualitzacio-eforms-aem/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/2018-03-09-actualitzacio-eforms-aem/</guid>
      <description>S&#39;està treballant en l&#39;actualització tecnològica de la plataforma, principalment en la del producte base del servei passant d&#39;Adobe LiveCycle a Adobe Experience Manager (AEM)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recordatori: Eliminació WS eFormularis v8 a l&#39;entorn de PRE</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/recordatori-eliminacio-v8-pre/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Oct 2016 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/recordatori-eliminacio-v8-pre/</guid>
      <description>Dijous 3/11/2016 es donarà de baixa la versió més antiga del WS d&#39;eFormularis a l&#39;entorn de PRE</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canvis als web services del STD i eFormularis</title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/modificacions-ws-eforms/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Oct 2016 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/destacats/modificacions-ws-eforms/</guid>
      <description>El mes passat es va iniciar a l&#39;entorn de PRE d&#39;eFormularis i STD un seguit de canvis als web services. La planificació dels canvis i el seu detall els podeu consultar al roadmap del CS Canigó</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>