<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
      <title>Arquitectura CTTI. Generalitat de Catalunya </title>
    <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/cloud-iaas/</link>
    <language>ca-es</language>
    
    
    <updated>Thu, 21 Feb 2019 00:00:00 UTC</updated>

    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
     
         
    <item>
      <title>
        
        Entorn desenvolupament. Actualització entorn versió 3.0.0
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-23-Entorn-desenvolupament-3.0.0/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-23-Entorn-desenvolupament-3.0.0/</guid>
      <description>Des de CS Canigó, amb l&#39;objectiu de proporcionar la millor experiència, s&#39;ha actualitzat el programari de l&#39;entorn de desenvolupament amb les últimes versions estables del programari alineades amb Canigó 3.4</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        STD. En servei nou entorn de Preproducció
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-16-std-en-servei-nou-entorn-pre/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-16-std-en-servei-nou-entorn-pre/</guid>
      <description>L&#39;últim trimestre del 2018 es va iniciar un projecte d&#39;actualització tecnològica del STD (Servei de Transformació de Documents), realitzant una rearquitectura per tal de millorar l&#39;aïllament de les diferents funcionalitats que es proporcionen i la seva escalabilitat. En data 15/04/2019 s&#39;ha posat en servei el nou entorn de Preproducció</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Suport Cloud. Actualització documentació
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-09-Welcome-pack-Suport-Cloud/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-04-09-Welcome-pack-Suport-Cloud/</guid>
      <description>Des de l&#39;oficina de Suport Cloud s&#39;ha realitzat una tasca important de millora de documentació, amb la finalitat que tant els proveïdors d&#39;aplicacions com la resta de participants en el cicle de vida d&#39;una aplicació al Cloud disposin del màxim d&#39;informació (tipus de clouds, plataformes disponibles, tasques d&#39;operacions, canals de comunicació, ...)</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Canigó. Publicació versió 3.4.0
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-03-29-actualitzacio-canigo-3_4_0/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-03-29-actualitzacio-canigo-3_4_0/</guid>
      <description>S&#39;ha publicat una nova versió de Canigó donant suport a Spring 5, Spring Boot 2 i nous paradigmes de programació. També s’inclou l’actualització del connector amb la Plataforma de Serveis de Gestió Documental (PSGD)</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Canigó. Roadmap del framework
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-roadmap-canigo/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-roadmap-canigo/</guid>
      <description>En aquesta notícia presentem el roadmap previst per les properes versions del framework Canigó</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        STD. Actualització tecnològica del servei
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-actualitzacio-tecnologica-std/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-02-20-actualitzacio-tecnologica-std/</guid>
      <description>L&#39;últim trimestre del 2018 es va iniciar un projecte d&#39;actualització tecnològica del STD (Servei de Transformació de Documents) que està previst que finalitzi a l&#39;Abril. També es realitza una rearquitectura per tal de millorar l&#39;aïllament de les diferents funcionalitats que es proporcionen i la seva escalabilitat. STD és el principal servei en el qual es recolza eCopia, servei de còpia autèntica de documents corporatiu de la Generalitat</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Oficina Tècnica de Canigó i Suport Cloud. Balanç 2018
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-01-10-OTCanigo-Balanc-2018/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2019-01-10-OTCanigo-Balanc-2018/</guid>
      <description>Evolució dels serveis de l&#39;Oficina Tècnica de Canigó i Suport Cloud a l&#39;any 2018</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
          BLOG. 
        
        SD-WAN
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/blog/2018/11/201812SDWAN/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/blog/2018/11/201812SDWAN/</guid>
      <description>Fonaments de les SD-WAN per dummies</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Suport Cloud. Millores en el procés actualització imatges Docker
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-22-Suport-Cloud-Proces-actualitzacio-imatges-Docker/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-22-Suport-Cloud-Proces-actualitzacio-imatges-Docker/</guid>
      <description>Dintre del procés de millora continua dels processos de l&#39;Oficina de Suport Cloud, s&#39;han afegit al cicle de manteniment d&#39;imatges Docker eines que permeten automatitzar i millorar el procés. Aquesta millora permet una actualització més freqüent de les imatges certificades i una reducció de les vulnerabilitats presents a aquestes. Aprofitant la incorporació d&#39;aquesta millora s&#39;han actualitzat totes les imatges certificades i s&#39;ha creat noves versions d&#39;algunes d&#39;elles per una millor alineació amb el full de ruta del programari</description>
    </item>
         
    <item>
      <title>
        
        Revisió dels Principis d&#39;Arquitectura dels Sistemes d&#39;Informació
      </title>
      <link>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-15-Actualitzacio-principis-arquitectura/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 UTC</pubDate>
      
      <guid>https://canigo.ctti.gencat.cat/noticies/2018-11-15-Actualitzacio-principis-arquitectura/</guid>
      <description>Des d&#39;Arquitectura CTTI s&#39;ha realitzat una revisió dels principis. Recordar que aquests principis corresponen a les directrius a seguir en la construcció de sistemes d&#39;informació, i per tant, són els que es revisen per part de la Unitat d’Arquitectura en el moment de validar un DA (Document d&#39;Arquitectura)</description>
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    

    
  </channel>
</rss>